林祖舜同689一樣

都係令大眾團結既領袖

果然有頭腦

登獨之父

lm